const level2 = [
    {   level: 2,
        question: 'Co to jest mitochondrium?',
        answers: ['Element strukturalny komórki roślinnej', 'Element strukturalny komórki zwierzęcej', 'Cząsteczka DNA', 'Organellum komórkowe'],
        public: [10,10,1,79],
        correctAnswer: 'Organellum komórkowe',
    },
    { level: 2,
        question: 'Ile wynosi pierwiastek kwadratowy z liczby 144?',
        answers: [ '36', '24', '12',  '144'],
        public: [2,4,95,0],
        correctAnswer: '12',
    },
    { level: 2,
        question: 'Który kontynent leży najbliżej bieguna południowego?',
        answers: [ 'Europa','Ameryka Południowa', 'Arktyka', 'Antarktyda'],
        public: [2,3,10,85],
        correctAnswer: 'Antarktyda',
    },
    { level: 2,
        question: 'Który pierwiastek chemiczny jest gazem szlachetnym?',
        answers: ['Hel', 'Cynk', 'Tlen', 'Lit'],
        public: [89,1,9,1],
        correctAnswer: 'Hel',
    },
    { level: 2,
        question: 'Który kraj nie graniczy z Polską?',
        public: [1,3,0,96],
        answers: ['Czechy', 'Słowacja', 'Niemcy', 'Szwecja'],
        correctAnswer: 'Szwecja',
    },
    { level: 2,
        question: 'Która z planet Układu Słonecznego ma najwięcej księżyców?',
        public: [4,74,20,2],
        answers: ['Ziemia', 'Jowisz', 'Saturn', 'Uran'],
        correctAnswer: 'Jowisz',
    },
    { level: 2,
        question: 'Która z tych rzek przepływa przez Wielką Równinę?',
        answers: [ 'Nil', 'Amazonka', 'Missisipi','Jangcy'],
        public: [23,5,80,2],
        correctAnswer: 'Missisipi',
    },
    { level: 2,
        question: 'Które z tych zwierząt jest ssakiem?',
        answers: ['Rekin', 'Krokodyl', 'Pingwin', 'Wieloryb'],
        public: [2,3,10,85],
        correctAnswer: 'Wieloryb',
    },
    { level: 2,
        question: 'Jakie miasto jest stolicą Australii?',
        answers: ['Sydney', 'Melbourne', 'Canberra', 'Brisbane'],
        public: [35,2,60,3],
        correctAnswer: 'Canberra',
    },
    { level: 2,
        question: 'Jakie miasto jest stolicą Kanady?',
        answers: ['Toronto', 'Montreal', 'Vancouver', 'Ottawa'],
        public: [3,2,3,87],
        correctAnswer: 'Ottawa',
    },
    { level: 2,
        question: 'Która z tych planet ma większą masę?',
        answers: ['Uran', 'Neptun', 'Mars', 'Wenus'],
        public: [18,74,3,5],
        correctAnswer: 'Neptun',
    },
    { level: 2,
        question: 'Który z tych kontynentów jest najmniej zaludniony?',
        answers: ['Europa', 'Afryka', 'Australia', 'Ameryka Południowa'],
        public: [3,5,82,10],
        correctAnswer: 'Australia',
    },
]
export {level2};